如果另一半比唔到你想要既野你

不論對方滿足唔到你物質上 抽唔到時間陪你 安全感等等既野
你會選擇離開定繼續？
利申:覺得冇話啱定錯 漸漸覺得一段關係就係互取所需

屌你老母問問問

🍮😭

係咪衰過單身
如果係咪散
唔會可惜

你都幾撚鍾意周圍屌㗎喎

講到咁唔分手做乜？